「報到」今晚仲上連登先係真毒

你班偽毒有拖拍

同意

不要再說了

個個都用手機上 點條撚咩

同女朋友一齊睇緊呢個post

唉，咪撚上黎扮野啦叫下春都唔得

等緊女朋友睇緊呢個post

報到

LM

A0毒撚留名

過黎自首先

嗨

到

lm

真毒

祝天下有情人早日分手

返緊屋企同老婆食飯

毒撚

打個飛機先

公仔麵過一日

終成兄妹

打卡先

唉

今晚一條友食好e食叮叮
其實幾好食

生命冇希望
前路受我創

終於唔使亂使錢啦

Hi

生命無失望
前路渺撚茫

今晚要睇鹹片 打飛機 射到夠本先得

用手機上有幾難？
報到唔代表啲乜

偽毒可恥

有女但要上是咪仲sad

我個名

係

我屌你咩
個東張西望煩閪到死

毒自一人食住m記名

真毒報到

LM

仲喺公司

又要對住隻左手

嘻

同緊男朋友睇呢個post

拍拖又點要返工

我

無女又點
其實毒撚一個更開心

同完女朋友上半場
而家同男朋友下半場兼報到

點解個樣咁柒都有女
係咪要柒先出到pool

我屌

連天文台都放心

係屋企打緊機

就好似隻樹熊咁

自 : 放閃先岩

屋企隻狗話陪我過情人節

一人毒撚晚餐中
食完繼撚續開工

屌你

洗撚你講

嗚嗚

上緊堂

返工撚真心唔介意有冇女

留名

幾時先唔洗大時大節係到過

我都唔想
不過唔上連登又真係冇野做

紅巴？

在座各位比我抖下啦 今晚唔好搵我啦

: 你班毒撚

同屋企人食：）

毒男留名

報到！
利申:檸檬好好食

同屋企人食

hi

又慳多一年錢
好開心呀

真毒偽毒一睇就知

真毒在此留名

希望下年係到見唔到我個名

唉屌

別撚說啦好嗎

偽毒去死

岩

同囡囡一齊mon住呢個post

唔。

冇女真毒報到

G

用緊女朋友上呢個post

順到呢

I am here

又一年 慣啦

20 A0

自首

打足全日J發洩

55

其實自己一個更開心

地鐵打茄輪死全家

女呀女呀 我要女呀

留言等睇偽毒

...

連去19屋邨嘅餐廳都幾廿對情侶真係屌佢老🙄

真毒留名

You will never walk alone

屌你老母！！！

毒撚自己食緊飯

手機app報到黎做咩

報到
當果d單身叫春撚
都搵到女
開始喪放閃
而我仲係單身

屌你老味

祝拍拖撚 個個都戴帽

返工啦，情乜撚嘢人節

無拖拍因爲從小到大比父母豬朋狗友打擊無哂自信

窮人生仔唔識教正仆街

留名笑你班毒撚

利申：係屋企準備打丁

情咩人節吖，訓教聽朝番工喇

圈子細，識唔到適合的朋友、戀人

入夜等白晝

就用一對手

痛快的打J

噴射足夠

汪阿蛆華麗留名

其實自己一個人過都冇乜點，自己煮自己中意食嘅嘢，一樣咁開心，唔駛同人迫！

.

粉嶺me

剛剛放工報到

今日早啲訓教先

我都係

有無絲打願意同一個肥矮毒柒窮一齊糖水？有j都得

Pc582528
報到

返工

啱啱係沙田一眼望過去全部一pair pair ，我就一支公

那有女

Lm

食完早啲瞓 起身睇歐聯

岩岩一個人出去食飯
見到啲人成雙成對咁
超唔舒服

我都係喎巴打

毒撚報到

上緊

返緊工

溫緊書

放完學狗衝返屋企

補完習等巴士都要俾人閃啊屌你老母明明後面大把位排條仔仲要痴到我埋一埋，條女又企喺佢對面，餵完食雪糕又餵食糖，兩個一直喺度互餵
我已經聽緊歌又禁緊手機都唔撚放過我，連學生哥都恰有冇搞錯

送完條女返屋企，自己一個返屋企算唔算？

ot 扮有人約

搭個都撞到一pair喺度交換口水
都就到屋企啦，使唔使咁呀

aggee

所以我選擇自己搭的士翻屋企
好hi貴

頭先係另外個po報左到
btw,主席 我要求點人數

不要再說了.jpg

少過聖誕咁多

同女朋友一齊上

here

Haha

岩岩訓醒

單身狗 吠吠

條女沖緊涼準備扑野，上黎聞下你班毒撚D酸味先

叫我？

用電話出街都上到

A0留個名

情侶去死

真毒 留名

岩啊
真毒邊有街去

祝天下有情人終成兄妹/兄弟/姊妹

今日連登特別順

3個鐘都未爆POST

岩岩汁左劑，上黎笑下你地班毒撚，等陣再汁多劑

一個fd 出pool 另一個被載㡌，而我依然單身中

有我在

自己一個

成21歲人 每個情人節都係自己一個

出pool了

報到

老婆番night

真•毒

yes

同一日

毒撚一世毒撚

點撚樣 工都未收

同男朋友一齊睇緊呢個post

準備同女朋友分手

負能量...

毅進星 $100

偽

毒

可

恥

13 Feb 2017 47:20